應承我，同黑警斷絕任何關係，可以嗎？

就算本身係親戚朋友都好，老死不相往來，遇然見到面唔使打招呼。

唔好俾藉口話濫權濫捕打人果啲唔係你親友，唔關佢事。警察份工係要有勇氣同正義，但當依家黑警問題咁嚴重，竟然冇所謂嘅白警去拉啲黑警，竟然冇所謂嘅白警走出嚟話要成立獨立調查委員會。

對罪惡選擇視而不見，為人工前途苟延殘喘，其實都係幫兇。尤其係警務人員。應承我，同佢哋斷絕任何關係。用行動同黑警割蓆，全城孤立黑警。

請各位長期於fb/ig轉換為以下頭像，以給黑警壓力。

請長期用上圖作social media頭像，直到有獨立調查委員會並至調查有結果為止

黑警不是我親友